# 引っ越しサービス・見積もり・段取り

## 各社の見積もりについて

基本的な条件は以下のとおり.

- 退去日は3/20くらい

- 

## 段取りについて

[スムーズに引っ越し準備をする方法 ～ 賃貸編](http://nanapi.jp/727/)

上記サイトを確認すること.

### 引っ越し先が決まったら用意するもの
####契約に必要なもの

- 現在の住民票
- 印鑑（認め印で可）
- 保証人の書類
- 保証人の印鑑証明

#### 住所変更に必要なもの

- 転出届け

### 引っ越す日が決まったら準備すること
各種インフラへの連絡

- 電気会社
- ガス会社
- 水道局
- インターネット回線（必要あれば）
- 虫駆除
